得罪講句，依家仲揸住張100蚊紙增值八達通真係核突到爆

本身繁忙時間便利店條隊已經夠長，仲要走過來增值八達通，真係左撚住曬。

利申：信用卡自動增值

得罪講句，依家仲揸住張八達通俾錢真係核突到爆

利申: 買野唔駛俾錢

即係拎住500蚊紙就唔核突?

吹撚脹牙屌你老母

麻煩友出現鳥

都核突，不過冇咁寒酸姐

仲用八達通，用開支付寶

用支付寶班閪人仲衰撚過增八達通
次撚次都阻鳩住晒

sor 增開50$

好彩用開$50

有咩問題?
大把人唔用credit card

利申:唔用實體八達通

50 same

我有時重會增$20😱🙈🙈

你根本唔知手動增值既人有咩原因

用100增50蚊

信用卡自動增會係咁嘟係咁嘟

得罪講句，我排隊增值又關你撚事

通常去地鐵先增 利申唔用機增只會撳鐘叫人

搭次車都50幾蚊

傻鳩思維

我用開長者八達通搭2蚊車 點用信用卡個張啊

哇 好彩增開50蚊

你就傻鳩 點解信用卡同八達通有呢啲服務？
為愛呀？責任呀？
屌你 想賺你錢咋 仲on dog dog咁

點解當初又要整張八達通出嚟? 為愛定責任

依家係講緊八達通自動增值呢樣野 唔係講緊八達通本身 諗清楚先出黎問

支那寶又慢又麻煩，等個阿嬋拎出黎

解鎖，開鏡頭，對焦

對完仲要load勁耐

我八達通一嘟一秒就搞掂

支那寶正垃圾，傻閪先用

我不嬲用閪“Do”

今時今日仲要去便利店排隊買野真係柒到核爆

每次見到啲平民排隊排到成隻狗咁真係好可憐

連登仔個個都有私人司機
啲下欄野搵菲傭同賓賓啦

對唔住
自動增值每日限額爆撚咗
唔增出唔到車

依個年代唔set自動增值真係低能
聽過咩驚洗大嘟多咗所以唔整
屌小兒麻痺唔識控制自己？

左你老母啊左，阻啊，字都唔識多隻係到屌鳩人
夠薑你咪係現場屌晒用現金增值八達通啲人囉，淨係係到開post講，無撚用

咁又點？當面屌尻我囉

你噏乜春呀

乜樓豬要搭港鐵咁陰公？

都好嘅，廢撚事班弱智嘟到破產

依家講緊八達通增值阻住人，無啦啦又提乜鳩支那寶
話到支那寶幾衰，都唔會令排隊八達通增值變好

屌你老母支那狗

發生咩事，竟然無人左你老母

咁你應該屌便利店有得現金增值
唔係屌 d 人去便利店現金增值

利申: aavs

credit card自動增值一日限一次

用開WE 7

信用卡賺錢就收商店錢嘅
關你個用家撚事吖
同埋信用卡八達通用幾錢你自己控制家嘛
自己無自制能力走嚟怪人俾d服務太方便

男人丁左30歲...................

有錢人先會用現金去增值8達通

利申:用渣打CASH BACK 自動增值永遠有現金回贈1.5%

關你撚事

從來未見過有錢人走去用現金增值

個個都自動增值架啦 快夾妥

成班垃圾，收銀員都笑鳩你好麻撚煩

永遠都拎$500增值$100～

順手唱埋4張$100～

牙你老母

要咁撚多cash 做咩

成個18年好似未去過atm拎cash

興趣。

$1000有10張。
$10000有100張。
$50000有500張。

買一條5兩99金會拎一疊銀紙去買。

咁大覺人少少自理能力都無就算吧啦

我用左超過十年未試過 你拎去買乜咁巴閉

增100蚊 隨時一日都唔夠用
不過呢D小學雞多D就無計啦
返工搭車 落七仔買枝野飲 食個早餐都無左
返工既人一定唔會一日去增幾次

連登小學雞真多,增嗰值都關你事

冇計
自動增500唔夠用呀嘛

我好撚窮 平時無增值八達通坐開的士架

樓豬核突到爆仲出街，真係阻撚住晒

因為有得儲印花先用姐，無既鬼用你

自動增值8達通都有打手
guru 的打手大家好
我是媽寶

得罪講句，八達通上限得1000蚊一餐飯都唔夠俾，一般搭車先會用，但近幾年冇咩搭公共交通好耐冇用過，乜最近出左自動增值咩?

支付寶x3

學生年代就增十蚊既，吹呀

500 500 咁增值
唔覺有咩問題

扮咩離地姐 好肉酸呀你
食飯係用都用信用卡啦邊度鄉下呀你

痴撚線咁柒多支那寶打手 淪陷了

揸開50 蚊

樓主你梗係月頭出糧拎住個2萬蚊以為自己稱霸世界睇人唔起，到月尾街都唔敢出既自卑撚
成熟d啦，人地做乜關你撚事咩，屌你老母

你都冇閪
點用實體八達通

我喺屋企自己用電話增都得啦
你仲要落地鐵站拍閘機先行到自動增值

屌你老母 你老母隻臭閪仲撚核突啊

小心佢右撚住埋你呀

幫襯便利店買野本身都on9又off
一定要增值先會用佢既服務

增開50

信用卡自動增值係方便，不過硬係覺得銀行會收多
你地點check? 無理由每次增值mark低咁麻煩咖

屌你都on9 ,啲細路無信用卡咪唔洗去增值?

鬼唔知用信用卡咩 我見樓豬扮人上人咁過癮派下膠啫，唔通用信用卡又要話俾現金八達通肉酸咩

佢地係為咗鼓吹方便同時提高你消費意慾
但最終有冇洗多咗錢都係睇自己定力姐
唔通俾張冇limit嘅卡你又即刻碌爆咩

大把人用100蚊增50,再用八達通俾錢

普通心理學/行為決策學黎
唔洗即時付款自然會令一個人開支加大
有研究都話用現金 唔用信用卡 儲蓄能力會高啲
人天生就有呢種心理
普通心理學變左做傻鳩思維 連登仔>專家

吖多謝樓主提醒
一陣去增返$50 先

咪撚死頂啦

屌用微波爐啦

平時增開10蚊
我一個禮拜淨係兩日要搭車
＄5來回咩都夠
完全唔覺得有問題

所以一定係每次增50

仲有 現金增值就一定係無自制能力？ 覺得用信用卡個個月找數唔方便 記帳又麻煩 用現金都要被屌 更何況入現金又唔一定要去便利店 mtr都有八達通增值機啦

八達通排隊增值不知幾撚爽 望落條隊長 點知原來係增值 禁三下就增一個 條隊清得快不知幾有滿足感

用支付寶果堆真係好撚煩
增值又係整到出年 又唔撚隊部手機出黎撚scan度咩 陣間我拉出黎嘟唔係射撚到隻眼 就係唔撚夠長 有次夾硬黎仲差d整斷條線要成部收銀機換過
仲有d弱智較到最暗 屌你老母點同你過機
八達通增值5秒內搞掂 一個支付寶增值搞我至少30秒
跟住每日總有一兩個客好似唔撚知自己個支那寶無錢咁 係度比左幾次錢都fail 跟住仲話我地部機係咪壞左 煩撚到閪咁 阻住阿叔我收錢
八達通就幾撚正 一拍就係 等都唔撚洗等
屌你老母用開支付寶果d唔該跳樓死 阻撚住地球轉
利申：7仔員工

咁都好屌
信用卡增值比較有優越感？

垃圾支那狗用we7 支付寶死全家

窮呀 屌你個閪

遲d買野俾現金要找錢都俾佢屌，呢d人以為世界圍住佢轉

講真用得八達通真係窮撚

用開美金，高人一等

無信用卡係咪你幫我比

屌你老母支付寶

應該增50 排2次隊

本來想屌柒你 起完底都係慳翻

用開500入100

就係你呢d唱錢黨搞到冇曬100紙同拉龍

屌你咁都要搵位入我

咁岩見到姐

其實都係想講樓主智將姐
入100都唔比

人地搭開私家車間唔中先坐交通工具
就係唔想放咁多錢落八達通
邊似你d低等蟻民要逼巴士逼地鐵

吹呀

其實要做上流社會嘅首要條件係唔識用八達通

Don’t make stupid post famous.

學生卡，地鐵站入10蚊

你用虛擬八達通

琴日先增咗兩次50

因為你咁講，令我好傷心難過，所以我以後都每次增值50蚊左住曬，吹咩！

好撚好笑 八達通食1000蚊飯

好彩用2張50蚊紙

親, 用支付寶搭公交是常識唄

我係鐘意慢慢增值呀你吹撚脹呀

增值都杯係咪有病？ 你唔可以早D出門口架咩咁咪冇人排囉

做傻閪仲咁撚大聲

增值撚真係好笑，咁鐘意排隊晒時間增值

比開硬幣

增值八達通最快
咁都可以屌

阿嬋用八達通啦 又唔係唔知自己慢

去開地鐵站 20蚊 20蚊 咁入

核突兼下賤

次次都用oepay增值
仲去排隊

最核突係繁忙時間去交費
後面排晒長龍你仲施施然拎幾張單出黎再慢慢數錢

入開50 吹呀

無錯，唔用自用增值真係古代人。

我

增值啲收銀機先有100蚊錢找

最核特係入完又要問飛 自己又唔早d講 企係到等
小弟次次都唔比佢 等佢開聲

100蚊充值犯法呀？

你入去坐左幾耐？

有咩好笑
如果間野有八達通
係快過俾卡喎

你邊度搵間一千蚊都唔夠食餐飯嘅餐廳用八達通比？

買咩野唔洗比錢?你偷野?

以前中學個陣成撚日都增10蚊

間鋪係我開嘅咪唔駛俾錢囉傻閪
唔駛俾錢同唔俾錢都唔識分?

入貨唔洗錢架傻閪

me two
增值50 又想核突要注意啲乜

窮開個期要問fd係o！epay度借幾蚊塔車添

屌你老母

咁對唔住咯，屌你。